一至兩星期先痾一次屎，你問我答

如題

有無睇過醫生研究點解會咁？
有無打算做乜正常人大約一日一次？

冇睇過醫生
成日都想改變個排便習慣
但係幾日後又故態復萌

我都試過好似你咁
嗰排皮膚好差
依加一日一次

三日無一次poopoo 已是便秘，必須正視。我同時建議你睇中醫。

巴打點改善？

其實我都知
宜家已經好左 中學畢業之前我差唔多成個月先一次

一日2次

咁巴打你都幾嚴重
食多d菜

去check下穩陣喎

同我一樣 已經食好多菜

你最好每日都食水果 早上食麥皮 飲多d水 有幫助架

個口係咪好臭

咁啲渣滓去晒邊

我次次提自己要做
之後一星期內就唔記得
有咩水果推介
我唔鍾意食橙同埋瓜
同埋成日都唔記得飲水 又唔口渴

我覺得自己有少少口氣
但朋友好似聞唔出

我第十五日先柯到屎 口臭到女朋友同我分手

郁多啲啦 幫助腸道蠕動

一定係有病
巴打真心睇醫生啦

唔知 一次過痾得哂出黎
或者可能我吸收得好

我so far覺得身體除左容易攰同眼訓都冇咩大礙

我之前都係一個星期先痾到一次
主要公司太忙無時間痾

後來每朝搵一個固定時間去坐下
咁就自自然然會痾到
但後來有次肚瀉完而家變到2-3日先痾一次

我每晚飲支益力多就會痾得順d
但而家都唔係日日痾到
之前日日痾果排肚腩都細左好多

有冇做體檢？聽講少排便，好易有腸癌

其實正常係一個禮拜至少屙三次，你可以多啲順時針按下個肚，用蹲嘅方式去洗手間，同埋盡量試吓食完飯之後一個鐘去下廁所，等個身體適應下係某個時間排便。

樓主如果中年睇睇佢好bo

火龍果

一個星期痾七次以上係咪都有問題 有時痾完一次食完飯又想痾

以前睇都市閒情個醫生好似講過最健康係一日三次
早午晚一次 唔知係咪真

其實係咪腸嘅蠕動有問題？
搵醫生check下好喎

你痾嗰啲係咪水狀？

他日有腸癌就後悔太遲 正常每一日都all屎

去買啲花芭黎飲下 好唔正常

食都食唔到咁多野啦，仲要屙三次

傻佬 你條腸有細小既積便 會加增腸癌風險
食菜原意就係難消化 多屎將積便推走

食蕉/火龍果

btw 我有朋友2x歲腸癌走左 食肉唔食生果菜 身體要緊 同埋排便要痞 唔好坐住all

我壓力大都會減少屙屎,所以一日唔屙個肚就唔舒服,有嘢頂住咁..建議巴打食yogurt,會有幫助..如果可以做下運動,飲多d水同食多d生果

等睇潮文

好正常

屙左幾個月爛屎 今日我仲見到有塊菜葉浮咗喺水面

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味
痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾吾出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

好似冇咩用 以前有飲過一排

我有食菜但少食水果
聽日開始會日日keep住食水果

人每次痾屎都要10-15分鐘
閣下兩星期痾一次
已經比平常人每日痾一次 慳咗近200分鐘
有無諗過點樣好好利用呢啲時間？

食南瓜

囗一定好臭

食菜 加飮西柚汁

每日一定痾一次先訓到

地捫西柚汁

飲西梅汁 幾work

你係咪食得好少野

水果記得空肚食 飯後飯前3小時唔好食

佢地唔好意思講

我同我老母都係咁 已經唔覺得自己唔正常

唔係 係正常人食量黎

唔通同你講
嘩屌你，你個口好臭

我一個月通常得七次 但我餐餐食菜 好小食肉
由細到大都係咁 我同家姐都係咁 呀爺又係腸癌走左 好驚

曾經3-4日先痾一次 之後有次太嚴重 去到肛門門口但痾唔到 唔上唔落個種感覺真係比死更難受 食左乳酪又食左橙再扭腰都唔得 糾纏左幾個鐘都係唔得 最慘係瞓唔到 成晚都起身去試下痾唔痾到出黎 最後去到朝早5-6:00左右終於將佢排出
至此之後我努力改變變到依家日日都有得痾

想知點樣努力改變

我之前都試過出事 出左事先知道身體好緊要，依家日日早上都會飲水，飯後食水果，得閒食下麥皮咁，早訓都好重要

30日大便得7次？你大便係坐定痞 有無多飲水 運動？

成個月一次真係搵鬼信你 on99

痾緊屎睇呢個post特別有味道
我幾日痾一次 feel到急先會痾 但唔會話痾唔出

我到夜晚都未有屎柯就驚

yes 我老母都係咁走 1年前我照腸 照左6千蚊 而且照之前2日要禁食 好辛苦 所以我時刻care自己飲食

我之前3/4日先屙一次，依家每朝都食一個火龍果日日有屎屙 之前睇過醫生，醫生話最好有個regular既排便時間，例如每朝屙一次因為朝早腸道蠕動得好。之前生埋痔瘡添 依家日日一個火龍果好耐都冇復發

你個口一定屎坑咁臭

個日之後我心理陰影太大 瘋狂食水果 乜都食 屋企有乜就食乜 又晚晚食乳酪 食完去廁所踎足半個鐘咇佢出黎 漸漸就成為左習慣 依家朝朝麥皮加牛奶 更加暢通

可能Cancer
認真

我以前都唔係日日有得痾，不過自從返左工飲食定時，每朝都痾勁多
而且飲食習慣都改變左，食好多菜 飲好多水
但我可能消化麻麻 因為會見到好多食物既殘渣
不過個人經驗朝早飲奶茶係勁work 唔怕痾可以飲凍奶茶

奶茶 蕉 yogurt 菜 nuts 火龍果 奇異果都唔錯

樓主加油

巴打今年幾歲

坐 有飲水 運動唔多
同埋唔知係咪我食好小野 冇野痾

買青汁飲 759有 不過都要過100蚊盒
食火龍果
蜜糖水
運動

利申 過來人

食一粒巴豆

試下每次食飯嘅時候，先食半碗菜再食其他餸同飯，飲多啲水。

最好可以養成每朝食一個蘋果嘅習慣。

再唔得嘅就係坊間買啲益生菌/蔬菜丸協助加速腸臓蠕動。

利申：一日痾三次屎，是朋友間的痾屎專家

其實減肥關唔關事嘅呢
我之前大概一到兩日去一次
但係自從減肥食得勁清淡之後
反而好似肚脹脹咁樣 去唔到
但係我每餐都有食起碼十幾20條菜心

出過咩事 ？
我食麥皮會嘔

d屎咩色？

人哋話便秘會嘔屎
巴打有冇試過？

朝早起身會飲一大杯暖水先 我覺得幾work
利申 日日疴

相反壓力大會多屎
一考試就要去屙

正常人最少都一星期痾7次啦
我最少一日一次，有時會兩次
Btw樓主個口一定好臭
識得有個同學一開口成浸屎味
佢唔鐘意食菜食生果同飲水，早餐食零食飲汽水檸檬茶

我都想每日一起身痾屎
但通常都唔定時起身

有冇試過食 美達施？ 天然野，有段時間便祕，果陣食完真係屙得好順

二十出頭

我都係 一緊張就會搞肚痛

食火龍果有得諗
我都幾鍾意食
運動我唔係成日做 番完工番完學之後會好攰

冇

食多D蕉同火龍果 叫屋企人買 飲多D水
我每朝番工前都會柯一次屎 好準時 但我天生柯屎係一PAT PAT 極小柯一條條

聽講打乞痴會通便係咪真？

運動我又覺得唔太關事 有做當然更好

返工一日兩次
失業係屋企好少痾

我覺得唔係香 但係唔會話特別臭

唔好坐 女仔多數坐 要改

我就2,3日先痾一次，
而且啲屎好硬，我唔知係擦親肛門定咩，抺果時有血
唔知點解，睇唔睇醫生好

我多數係屋企痾
出面啲廁所太污糟又細格 不了

試下朝早空肚飲杯熱奶茶

呀 我之前會一起身飲杯鹽水
同埋我個人好中意飲茶 好多時飲完就急

試下早餐飲奶茶先
都冇反應就要試益力多
生果都係大家講既火龍果,奇異果
飲水正常飲啦,唔好三餐先一杯咁

定時坐廁所同埋坐廁加張櫈仔扮係踎咁樣屙係有用既

我呢排生活忙咗好多成日冇飲水
都搞到都幾日先一次

血係屎入面定出面，會唔會係生痔瘡

咁樣好似係太濕熱

樓主食完野係咪好耐先消化到？ 同成日放屁？

我之前都試過 硬屎加抹屁眼搞到好乾
我都係日日一個火龍果
飲蜜糖水就好了

之前試過成個月都冇屎痾 而家都係幾日先有一次 有時會有血
係咪就快收皮

係成日放屁
消化就一時時 我覺得係正常

食火龍果, 2日之內一定有

D 血咩色
血係屎入面定 抹屎忽先有

出面，同抺個時張紙巾有血

一日唔柯已經周身唔自在

會唔會好大個肚腩

內痔瘡

我都差唔多
成日肚痛之後就會一次個痾晒出黎

唔知我係咪有問題,
每次喺公司食完m記豬聊蛋加杯咖啡唔駛10分鐘就會好急屎

抹又有 廁所水又有d血

我以前成個月先一次都會成日出血
多數都係鮮紅色
呢兩年又冇血

屌 我都係 瀦留蛋芝士溜溜粉 橙汁

有個胃腩 我本身個人瘦底
會搞到四肢瘦但有個腩仔突出黎

如果係真既
去唔去睇醫生好？

見好多人話朝早屙，但要番工哪有時間屙

飲親凍奶茶都會痾

內痔瘡多...
有冇覺得屎眼冇合埋 姐係同平時唔同FEEL
如果有 可能同手摸下屎忽有冇野.. 如又有 就係內套第3期 如冇就1 2 期

正式宣布m記豬聊蛋通便首選

個肚冇頂住唔舒服咩？

屌 啱啱屙屎 睇緊呢個post
個肚突然勁痛 痛到坐唔到 攤咗係地下
跟住又睇唔到野 出咗成身冷汗
嚇死我
依家仲痛痛地 即刻食番條蕉同飲水
我以前日日有屎屙&食得健康
最近生活習慣好差 啱啱痛到想死
我決定要改
多謝樓主呢個post

亞麻籽粉沖水
每日50g，可早晚分開飲

利申：以前一星期一次，而家最多3日一次

咁又冇

恭喜巴打
其實我岩岩都痾完屎
上次痾係上星期五
今次痾淨係痾左兩條屎
但係都好撚長同埋粗
仲好撚黏 搞到要拎即棄筷子夾開一截截先沖到廁

新表飛鳴S錠
成分係益生菌，食完飲多d水食條蕉
你咁嚴重可以一日食3次，一次5粒
包你好似比人屌屎眼咁爽

小心大腸胃喎

認真 有冇人同我一樣天生好易便秘
唔知係咪天生腸胃蠕動少 細細個已經要睇醫生通便
就算朝早飲暖水 食麥皮 每日一碗菜 兩個生果加跑步等 做哂所以可以通便嘅野有時都會便秘
就算發現左某啲通便嘅方法好有效 keep住一排個身體好似適應左咁 唔再有效
而家靠咖啡奶茶通便 但好唔健康 仲削胃搞到成日胃痛

認真 有冇人同我一樣天生好易便秘
唔知係咪天生腸胃蠕動少 細細個已經要睇醫生通便
就算朝早飲暖水 食麥皮 每日一碗菜 兩個生果加跑步等 做哂所有可以通便嘅野有時都會便秘
就算發現左某啲通便嘅方法好有效 keep住一排個身體好似適應左咁 唔再有效
而家靠咖啡奶茶通便 但好唔健康 仲削胃搞到成日胃痛

你成個人一定散發住陣屎味

我一日痾3次

我同樓主一樣 好少有得屙
原因因為返工忙撚到急屎都冇時間屙
結果就便秘呀屌你老母

宜家有屎意唔理三七廿一狗衝廁所先唔想成為忍屎忍到死撚左既柒頭

Btw! 我發現我飲親m記豆漿都會即刻痾到屎

屌
我都一星期先一次
一次屙兩三條

屙個時 好爽好順

我身體習慣左

無咩問題

食火龍果

我一日唔屙都會心掛掛
而家已經習慣左屙晨便
出門口前一定要坐一坐先

小事 咁又唔洗

一日2，3次

好黏！！ 樓主去照腸鏡好d 因爲腸癌早期會出黏液

有時我都會
好似唔知啲屎邊度來
明明冇食咁多野, 朝早屙果篤又大大篤

真係好唔掂就試下呢隻

試下食紅米飯

同埋食蕉

食蕉

清宿便靠1個動作 即瘦3kg 推介狂排便餐

都係一星期屙一次
試左呢個之後多左d粒粒仔既屎屙
同埋迫自己飲多d水
肚腩細左 輕左1kg

咁有咩方法改善？
內痔瘡會自己好返？

巴打 如果你真係想改善就真係要持之以行同唔好成日話懶話唔得閒就唔做
我之前同你情況同你差唔多 去左睇專科
個醫生聽到都o左 就算你感覺冇咩野咁既情況真係好唔正常架
你真係要每日飲好多水 冇8杯都要盡飲
菜就日日食 就算冇人煮飯自己返到屋企都要照煮
唔會阻你好多時間
生果都最好食啦 每日橙/奇異果/火龍果
食完呢d高纖既野都係個句 要飲多d水 唔係反而會有反效果
如果你好急要通一通既就飲美達思 唔好倚賴
改善便秘就係要從基本做起
加油啊 我好明你感受 我以前同你完全一樣
有左以上習慣之後就改善左好多 未必日日有但通常隔日或者最多三日一次都去到
同埋醫生話如果便秘開係未必日日去到 但一星期三次真係要基本
同埋如果巴打你年紀近中年就真係最好check下好d先

我小學都係咁
跟住腸胃炎完就變做一日一次

過來人
一星期去一次
仲要肚痛先去到
一粒粒超乾硬
照過腸但話無問題

要習慣每日定時柯屎啊 巴

話說巴打我認得你 記得你以前係舊登話自己聽日要照腸鏡好驚
最後冇事 跟住話以後唔敢再食咁多薯片
真係自從睇完你個post之後我都食少左好薯片

痴撚線你講笑咋嘛 成個月嘅話你重左幾多磅？

大便又長又粗 腸內可能有野腫腫卡住d屎
令d屎塞左 變到長同粗 樓主係唔係有時 有便意又all唔出？

係

你都有啲便秘跡象

same
好難想象兩個禮拜先屙一次係點

巴打你係咪從事醫護嗰邊？因為見你都識得好多野

試下食瀉藥

樓主幾重？腹下有無腫漲感...？你好快d照腸

屌同你差唔多 成日的唔起心肝改善
feel到自己好早死

唔係 係怕死 多睇書姐

我一考試就會成個星期都痾唔出 就算每朝比自己坐低痾 都會緊張到痾唔出 就算平日已經日日食燕麥 奇亞籽 飲8杯水 但都係3-4日先痾一次 點解痾屎咁難

我一日三次

試吓蹲喺度去廁所， 同埋按摩下個肚

1日3次

1）做運動
2）洋車前草子

3）飲多d水，買個1L水樽，早上裝滿佢，lunch前飲晒佢，lunch完又再打滿佢，放工前飲晒佢，咁你一日就飲到2L水

樓主一定好臭

食得、痾得、訓得，真係好撚重要，其餘都無咩所謂

飲多啲水啦

細個試過幾星期都冇屎屙，要塞甘油條同潤滑先屙到。依家多左運動，朝早早餐飲奶，食完早餐就屙得

有時有便意放左兩個屁就算

香港真係好撚多虧佬

你唔keep 全排毒，皮膚又暗又冇光澤架

有少少腫漲感
我60kg

Btw 多謝咁多巴打擔心小弟身體
小弟決心改變排便習慣
今晚飲杯水再早啲訓覺 希望聽日又有屎痾

一日兩至三次你問我答

我一飲有奶既咖啡就會痾
正

每日屙一至兩次 通常食飽後半個鍾就急屎 有無問題

成日都痾唔清啲屎有時又好黏又碎濕濕點睇
好驚係腸癌 但係我得21歲屋企又冇人有病
睇過中醫話我濕熱 但係食完藥都係咁上下

麒麟果 係黃色火龍果 包你內臟都痾埋

搓下個肚臍好快有屎痾

我以前都好差
三四日一次
之後改飲食習慣
食多啲菜水果飲多幾杯水
一日至日半有得痾
痾完個人勁爽

Btw個post好臭

一日三次咁撚癲

一條條 每次痾2-3條啦

有冇人知d 大便有一條條根即係咩？

一條條根姐係點 你食過咩黎

試下食益生菌，可以一日一次

平d既，可以用solvable fiber開水飲，又可以一日一次，d屎仲會唔多臭，好神奇

香港邊度買洋車前子粉？

有d好似植物嘅根喺d大便度 我都唔知

朝早飲鑵咖啡就得

你地啲屎係浮定沉
我記得我細個係沉，宜加變左浮

可以試下去萬寧買盒$168 暢便鹼梅，包你暢通晒！

每日一粒，無屎阻到我

唔係專家但冇記錯既話
浮係新鮮屎同埋多纖維既健康屎 好野黎
沉就係相反同埋留左係個肚幾日既宿便
唔知有冇調轉

其實呢d食得多會唔會依賴左 到時唔食就冇屎柯
成日都唔敢試呢d

3日先一次 check過冇問題 而且想1日1次都屙唔出

朝早飲奶茶/咖啡就有得去
平時唔鍾意食菜 菜真係好難食